外國有EmmaWatson香港有LouisaMak

妙麗
港姐

一個女權
一個法治
兩個敢言

等睇妙麗大炒

咩事咁重怨氣

我評為近代最知性港姐

我生得樣靚得罪你咩

領先

點解會一面倒

法治梗係緊要過女權

人妻

Emma 靚過 Louisa

支持local(法治)

台灣有雞排妹

睇黎要開新post再比過

冇人幫妙麗bb拉票

私怨

緊係明c啦！

你無資格喎林作

開始大比數拉開

投下正負評不妨為兩位女神打打氣
一個新戲上
一個拍新劇
順便推下post

Btw 林生好小家

Emma 唱歌好好聽

佛地魔都愛上妙麗

最撚憎啲女權撚

有無人覺得有小小似拍魔戒時期嘅orlando bloom

妙麗果陣係最靚

唔係香港嘅女權

我講過，不會再評論跟麥明詩有關的任何事情。當然說到做到，不過，就她最近連日發表對七警案的評論，我卻覺得有些可以就事論事的觀察。

老實講，麥小姐只是淺白貼地的解釋了法治的意思，和表達她對一些不同意判決的人的情緒的不解。她並沒有解釋兩年的監禁是如何的適當。相信大部份不滿判決但理性的人的看法，是：或許七警被判決有罪是有法理基礎的，但兩年牢獄的判刑太重，不合情理。

有些人覺得七警當時面對的情況屬於exceptional，因此可能構成合理辯解——對不起，當時的情況和其他因素，最多只能當作定罪後的求情，是不會在定罪過程中考慮的。

無論如何，我想講的，是從麥小姐因對此事的評論獲得廣泛好評和關注，得出的關於教育的觀察——教育品牌的重要性。

我真的不知道世界上，有誰比麥小姐更有效和有槓桿作用地使用學歷幫助自己的事業。大律師是我知道的行業中最講究學歷的——是的，每個大律師都要晒自己的學歷，卡片都會印上自己讀甚麼大學。但麥小姐將劍橋法律系發揮到淋漓盡致——如果是其他明星講同一番評論（並不難，其內容不深），相信不會有很多人佩服。但頂着這個學歷排頭，只要講幾句make sense的話，就能頓時給人聖人的感覺。

結論是，這個年代，品牌效應，死人都要去頂級大學，讀甚麼不重要，拿甚麼GPA、等級不重要。出來後講句話，膚淺的群眾都會當你是才子/才女。

林作

鞭屍先

唔係要將任何人推上神枱

公眾人物應該負起社會責任

林作好撚肉酸

位唔係咁上

妙麗只係做大愛左膠嘢，咪吹奏啦

Emma

只係幫手拉票

SJW

Emma Watson 勁好多喎 本土級同國際級分別

希望唔好有人貼麥明詩學生look

差距愈拉愈大

26
76

我成日j Emma 啲口音
正個皮先

女權bitch

真係好聽
唱歌好好丁

女權

我諗佢純粹想屌爆佢屎眼。

一定好緊

就黎相差100

超過100

Emma Watson 左膠到上腦

屌你呃負皮

法官大人
我屌

正評就過50
加油啊
Emma bb

Ew 女權撚 至憎女權撚

WHY

樓豬想呃正評，點知

想點啊

其實我都投左麥明詩

Pish

戰況一啲都唔激烈

呢位巴打講得岩

呢個post早幾年開既話，Emma Watson個樣未變到成個男人咁，左膠又無咁多人睇唔順眼結果一定係相反
偏偏宜家佢講女權講到變煩膠，個樣衰過以前

講女權講埋難民

寶島有雞排妹香港有麥明詩

請移玉步

Louisa 高汁好多
Emma 搞清楚自己啲argument 未

Emma bb輸九條街
我冇眼睇

想點呀

爭取女性/難民平權就係最大argument

留名學野

外表妙麗 內涵麥明詩

Why
Not
Both

負評就黎過300

Emma:黑人唔應該做奴隸
台下：（啪啪啪啪啪啪啪啪啪）

屌唔知你老母係女人咩

麥明詩：唔應該打人
巴打：啪啪啪

麥明詩真係越睇越靚

好順眼好有氣質又高貴

屌，全世界女權都係on9